你姐係分明係當我奔雷手文泰來流既姐?

打裁判係咪要終身停賽